揸住李文亮單嘢根本上就已經夠唔明點解要兜一大個圈去查 其他嘢， 口同鼻拗

李文亮單嘢全世界看在眼裏
係支那人將講真話嘅人滅聲
任由春運發生先會好似而家咁

淨係呢單嘢已經可以charge支那係人禍， 唔係天災
根本上中國共產黨唔會辯駁到

唔明點解要兜一大個圈去查係唔係p4實驗室流出嚟
即使查到都好容易反駁
到時就口同鼻拗
你吹佢唔脹

根本上就要上twitter推李文亮單野等全球追討支那， 因為呢單嘢係證據確鑿， 冇得抵賴
而唔係查病毒來源
如果查到個病毒來源個病毒真係唔係呢支支， 到時翻牆內人又會打曬飛機

推
上twitter la

李文亮

咪就係

單純樓主...

再加上你而家講啲病毒係中國流出嚟
係中國製造
牆內人一定會好團結

但相反
其實而家講番李文亮單嘢
支那人其實都好嬲

我哋要學識分化
唔可以令到佢裏面團結
要引起牆內人對政權嘅不滿
以子之矛攻子之盾

有乜高見

但不可忽視中國人的奴性文化

查P4 其實係支那想帶嘅其中一個風向 , 研究病毒本身唔係罪

瞞報 + 散播先係大罪 , 美國所謂查 P4 , 只係想搵藉口去武漢調查

攞情報就梗係去武漢
但係一睇知支那唔會畀
咁不如揸緊個信念推李文亮單嘢逼支那賠錢
呢單嘢真係 證據確鑿

旭唔倒個核心，因為可以瀨落地方官度求其搵幾個祭旗順便清除異已然後對外宣佈中央始終是英明的